啱啱開咗隻蠔嚟食

幾大隻下

攞我隻手嚟做對比

開撚到隻殼界親手指

食你老味

幾點啊 開蠔食

唔係香港

rich...

通常大蠔都唔好食

第一張圖bam

呢隻好食 好鮮味

識人直接攞貨一箱好平

個雪櫃仲有好多